{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074539?place[place_type]=GID&place[gid]=1074539&place[latitude]=36.8052297373&place[longitude]=128.0248123273&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 느티나무하우스펜션"
    },
    "text": "槐山ケヤキハウスペンションは宿泊施設で、チェックイン時間は14:00で退室時間は11:00です。 予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当ペンションはペットも入室できますが、ペット同伴の場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をすることもあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションでは個別バーベキュー料金もあり、一軒家のペンションはメゾネットタイプになっているので、幼児や児童の安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiを通じて客室内でインターネットを楽しむことができます。 ペットと一緒に入室をご希望の場合は事前相談が必要であり、ペットの入室は追加費用が発生し、器物破損時には賠償が必要です。 駐車可能で、隣接するところには渓谷があり、周辺には様々な観光地もあります。 各一軒家の客室は基準および最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "槐山ケヤキハウスペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットも入室できますが、ペット同伴の場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー料金もあり、一軒家のペンションはメゾネットタイプになっているので、幼児や児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのインターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiを通じて客室内でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合は事前相談が必要であり、ペットの入室は追加費用が発生し、器物破損時には賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能で、隣接するところには渓谷があり、周辺には様々な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 583
    }
}